黑琦娘娘出動！日本金融廳對東證實施檢查

東京證券交易所在10月1號因系統出問題

導致整日市場交易停止事件

金融廳將對東證實施檢查

根據結果有可能會有業務改善命令

東京証券取引所での1日の株式売買停止を受けて、金融庁が東証に対し、立ち入り検査
を実施する方向で検討に入ったことが19日、関係者への取材で分かった。検査結果を踏
まえて金融商品取引法に基づく業務改善命令を視野に対応する。

行長要出黎接信

幻想到成班人拎住大堆紙箱操入交易所 office

宮野真守又要俾人揸下體

行長出嚟接信?
諗多咗， 下屬企業啫。

都俾啲爭銀行錢俾人去投放過氣銀行職員嘅地方， 啲社長接幾多整改令都唔到銀行無面。

有必要時係攞嚟為銀行利益食死貓同俾銀行欺壓用而已。(劇內世界觀，非現實)